入黎接龍

我先

大俠愛吃漢堡堡

屌你老母變耶穌